新手買波

最近跟左個普羅米修斯既tg group買
6場中4
但淨買入球單雙太趕 無時間mon住
有無tg group有得跟
想今個月500上5k還錢比屋企

Facebook見到5毛就report佢fake account, 十個有九個都會ban

主戰場：